其實有冇廿五歲up仲單身嘅女㗎(12)

我屌
識親咩女仔
個個講多兩句，一定撻個男朋友/老公出嚟
初時冇乜所謂，之後好自卑，而家淨係覺得自己係異類
無論班女仔fd幾大班
三個又好，五個又好，十幾個又好，都係得我係single dog
而家仲feel 到啲煩膠中女格開始滲出嚟
成日都躁底咁

點撚算呀

歡迎大家叫春

一日有人一日都繼續推

又新POST
返左大陸拜山
要悶成個星期

岩岩狂F5等新po

1001左！

好彩仲上到連登咋

繼續叫春

我打咗三行字覆
之後此討論已完

留個靚名先

強帖留名！
開到12好誇張...

搶花球咁
1001嗰個最快出pool

個三行字去咗邊

打番出黎啦

祝你早日脫離
下次比佢挨埋嚟

我身邊啲fd好多都係

都唔係成日上到
要同啲隔重山既"親戚"周圍去
小毒毒最怕同啲唔熟既人SOCIAL
最慘係, 我個假冇左喇

滾動
Btw 突然諗起無seed 出photo 同偶然
又走咗！

太多人叫春

佢地係自己揀定想出出唔到呀

好攰呀
佢地會唔會問你結婚未嗰啲濕鳩嘢呀

幾時可以出pool

可能出左pool了
前日都仲見佢地留言

話介紹大陸女仔比我

我:不了

好快架啦
機會話黎就黎

完全唔係

同問
要行動呀！

祝福佢地
我最強後盾！

我發現而家大陸好多人整容
好白又好尖鼻
不過真係不了

堅守左咁耐 都未出到pool!!!!

出嚟食lunch已經好大既行動

這些叫網紅臉

個個一樣樣

我以為你絲黎添

中秋前ko佢啦...加油啊

好怕同唔熟嘅人有身體接觸
出pool之路睇怕仍然好艱難

佢地喺奶谷 係喎

有大陸同學返左去都整到網紅樣

但係言行舉止仍然橫衝直撞

好自然咁彈開同保持距離

出來等我比啲自信你！！！

是咪有咩誤會呀

出到pool要上嚟報喜呀大家

唔通要落樓下玩蠟燭

網紅樣咁正
不過假的真不了 支持自然美

目標！
中秋有仔仔一齊過

冇嘅就呢度見

誤會大了

PTBF
here

我鄉下果啲又冇咁誇
不過係另個極端
成個村姑咁, 打扮仲老土過我阿媽

兩邊唔同名 都記唔到邊個打邊個

肉白色既絲襪

奶谷要睇名list先知係邊個

韓國有出租oppa陪旅行

其實如果唔係見過好多次
彈開係正常

我很醜但我很溫柔

有機會比相你睇 講唔出個正字 對眼佔塊面三分一大

好難追返之前up乜，又唔可以quote 嘢
都係鍾意呢度多啲

你好, 我係下...點解既, 係個有鳩既毒撚

睇黎腸腸你最快喎

隨心算

深夜聽歌時間
係咪有絲打識韓文/日文 好羨慕聽得明d歌講咩

好 去歌

其實tg仲好用少少 起碼有得回覆人

唔可以quote 好唔慣呀！
成日段哂片
有人覆又唔知

春呀春 有小鮮肉搵你

Agger 留名跟進

係谷無端端插把嘴入去好奇怪
同埋自己又唔係長期得閑mon住

兩樣都曉
當初我都係因為想明歌詞先學

你直頭深潛啦

咁正
我都想學 上面呢首好好聽

好 我會記住架啦

邊到學韓文
日文學到無心機再上

我都係咁話

都有講過幾句架

我鐘意tg呀
又有得用核突貼紙

自己知自己事
對住佢好似留返係個pool度仲好

咁樣唔得架bo

我覺得可以大膽嘗試下既

有高登d logo都幾好

圈子問題 返咗工日日都係對住啲同事
好難識到人

惜字如金

我都有咁諗過 所以最後真係無一齊到

咁嚴重
但係比啲時間了解下對方又冇壞嘅

我都係
全中女
放工又直接返屋企

出多幾次街先，真係冇feel就無謂勉強

深思熟類先岩

中出！！

春呀春

我就是試過幾次插咀講野
無人認

有時去得太快，又回唔切想回果句
都係呢到好吹d

有1，2個好似已經直接放棄 諗住孤獨終老

可以應都盡量會應
但太多msg真係唔會睇番

我都覺呢度好
連登有愛

Tg都仲好啲知你覆緊邊句

我都覺
所以出咗pool 先走
得閒返嚟探下我

line 有時要自己COPY人地果句野, 話比人知你覆緊果句

都係
回到都盡量回

係，，，，但偶然巴好似有開過tg谷 但無人加 先變左奶谷

萬五 sd

唔好呀
我都有諗過
但係我唔甘心呀 唔要自己過成世呀

唔好呀

我應該屬於留守到最後嗰批黎

好想唱k

緣份真的會來嗎

已經成幾年冇唱過

唔好咁傻啊
認真真係fd搭fd/ 朋友介紹既可能仲好d.

比錢換來的愛情就不是緣份了

毒到一個點 真正朋友得返一兩個 一個女仔fd都冇 日日返工食飯收工禁電話 都唔知要輪迴到幾時

重有咩辦法

唔係純碎既愛情

唱啦 gogogogo
Lunch唱好似好平..印象中

唔可以俾個post停
要俾受到同樣問題苦惱嘅巴絲一齊取暖
大家係有同路人的

心血來潮，但一個去唱好似得個半鐘

有冇用下啲交友app?

誓死追隨春大大

你好細個咋嘛 係都我同春姐去先

係架，$60依家唔知得唔得，假期去唱下先

加鐘

試過一條友去唱左兩個幾鐘

呢個post咁多人叫春 其實現實去曬邊
身邊無人叫春

隱藏得比較深je

我淨係記得佢留過tg冇人加

因為現實大家都唔想比人知道自己咁lonely
係到9up...無人知係邊個 可以瘋狂9up

聽日繼續

試過一個人睇戲/旅行/食飯
未試過一個人唱k

我都識唔到
得我一個升高dog

我都未
驚唔比我入

早抖
發個春夢呀、

開始有睡意too
天日再吹

咁夜仲未瞓
新post留名

驚俾人笑

宜家香港好似有電話亭嗰種單人唱k呀

隨時有仔仔入黎同你一齊唱添

冇試過，唔係夠鐘就趕人走架咩

閒日？

無得加鐘

感冒巴

有錢點都俾你加既
不過可能貴啲咁解啫

但好似係全透明
俾人睇到曬你點樣自high

D fd單身都好似無感覺咁

念咒語
你睇我唔到 你睇我唔到

早抖 聽日再叫春

在在絲 long time no c

咸帽！

最高境界

點解我冇單身friend 咖

去party room唱可以唱四個鐘

舊po 1001左依度咁快百幾

都有人追下 但真係無feel
你地會想試下定點?

春春絲！

會怕醜唔敢唱

試過兩個人唱四個幾鐘
金剛不爛之聲

係呀，有日放AL 冇野做去左唱k

假期特別熱鬧！

我自己就一定唔會亂開始
因為如果抱住試下心態去開始
即是代表自己未完全鍾意對方，最後會傷到人又傷到自己 純粹個人意見

得罪果句，電話亭果d仲柒喎

去左邊威呀

我原來變左咸帽

冇feel 唔會試
驚嘥大家時間
同埋如果人地追，即係對方有feel
唔想比假希望佢

利申:得把口，冇呢啲煩惱

我好撚多 毒埋一碟

絲真係好

換左係巴應該會變左
都叫追過下人 但人地好似無feel
仲繼唔繼續好

Same
所以咪單身
我見人地真係可以無feel都一齊住先 一齊左就會無啦啦愛死

毒到連fd 都無乜

呢d係咪叫物以類聚？

換轉巴會俾人話係厹

我身邊都好多單身，有d仲要算高質
佢地條件好變相係有權簡人 物色/縕養中...葡萄

Sor太夜

本來想講比返個心你
不過出自肥西口太嘔心

好明顯 情人節都有朋友陪下咁

毒毒唔敢去威
諗住日日留係屋企發霉

提子🍇

咁咪好
應該話我以前又係一碟
不過見到每舊肉每條菜都有人夾有人食
我就係廚餘

求介紹
成功媒人利是三千

其實我之前玩落果d 朋友好多都單身
不過真係fdzone 左
至於新識既人一係就大過我
一係就拍緊拖

咁男仔主動又正常嘅
不過而家女仔都主動咗好多

是咪後悔

都有一拍即合既例子既
但更多的是因了解而分開，我諗後者佔大多數

無feel而試住拍拖通常都係攬炒居多

全個假期會係地下碌來碌去

緣份會黎 但我覺得自己都要去爭取機會俾佢黎

咁咪好
我情人節自己去咗食譚仔

你偷走我的心
出自你把口會更浪漫

我情人節去大排檔

呢個世界仲有仔係單身架咩？

點解我唔見

竟然夠膽情人節去譚仔
我果日返屋企都急急腳
返遲啲都比人閃死

唔會啦
我諗我其實對拍拖既需求好低
當然都試過遇到d 係想試下
但我諗大部分時間下都係覺得拍拖麻煩
做fd 仲開心d

錢就唔使喇 言重巴打
有緣自然會拉得埋

咁就去到12了
繼續支持

最多我比你收佣

我會做隱閉中年
四日都唔出房叫阿媽放飯係門口等我食

聽過有人都係一齊試下先
不過嗰啲本身已經係friend 底都還好
如果識得唔耐又試一齊嘅
就可能失敗多

我好少少 會喺床

我需要有人幫我扯起緣份的紅線

咁的確一開頭以係係夾
但後來又覺得好難起埋一齊嘅人都多呢....
我自己都試過
其實個個感覺好無耐..?.

好彩我地應該永不相見
如果唔係你見到我樣再配呢句包你嘔出來

岩啊，如果遇知都係失敗收場既
咁情願無開始過仲好。起碼唔使再痛

做升高dog也不錯

地下咁硬
做乜唔起床碌姐

有冇咁man 呀

你當呢度d巴打唔係仔？

都唔少
但多數都係d 單身左好多年既為主
識個高汁男（去到泰國人妖會搞佢果d)都係單身
不過佢搵結婚對象同要求好高下

我都見唔到
好似兩個世界咁嘅！

我d fd真係咁man 情人節一齊去大排擋 死未

你地就好啦，我情人節返屋企食飯上連登咋

算啦
因為低質 見到都當見唔到

係啦
可以嘅情況
盡量拋個身出去識下朋友
至少令自己盡量唔好咁毒...
咁機會應該會黎嘅....應該......
雖然我都仲等緊....

又冇嘢嘅
因為我估啲仔仔唔太敢同囡囡情人節食譚仔
見到花囉

感冒巴唔好呀！！ 起碼去下廁所

笑死我

乾悶！好耐冇見

廚餘....呢個形容太好....
好似比毒L形容得更貼切....
因為之後會慢慢變酶變爛...變臭

有錢送花都唔食好啲
理解不能

賴地硬

你見到我個柒樣實嚇到個心都跳埋出黎

大家約埋如果下年仲未出到pool
乜一齊去食南記囉
開心好多㗎....

呢到啲巴打都係網上先見到

好啦真係瞓
各位巴絲晚安

覺得大家今晚深夜討論幾高質
交流下對愛情睇法👍🏻不錯

好浪漫

咁就幫佢唔到 我低質

可以一個人咩

早抖

影子先生
唔好降低要求！
係陪女陪仔先好羨慕
自己一個譚仔都唔見得好過屋企上連登

你一直原來都睇唔到我地

晚安

情人節好似都係同平時一樣既行程

早抖 得閒再叫春！

屌, 係大陸張床訓唔慣
好掛住屋企有我啲口水味既被同枕頭

好想搵個人即刻結婚
空虛寂寞

我個日係放晒啲同事準時走....
自己起公司幫佢地OT清埋啲野....
發覺街上太閃
月亮也太光
然後自己一個返屋企
自己一個煮飯食
自己一個渡過夜晚
自己一個.....

一開始都仲叫鮮肉
後尾

Lur 啖口水再瞓過！

打J

但你諗下可能有d 餸係d 人放入口咬左兩啖唔岩食又吐番出黎

正所謂快來快去呢...
所以我情願細水長流
但未輪到我揀....

其實我都想
唔洗再尋尋覓覓
叫估有人陪
了咗人生一大煩惱

我舉腳唔會

屌, 係張床度笑左出聲

可以呀，去到counter 用自信既眼神同佢講"一位", 佢就會俾係唱架啦

懂得男人的浪漫
證明係好女仔呢

一條友唱到氣都咳

講時講，點解要寫埋我個user 名出黎

你唱邊間

long time no cccccc

仲衰
二手飯
諗起雞翼尖比人lun 完層皮吐返啲骨

想感受下個份又凍又硬?!

我唱到最尾直頭播歌齋聽算

Mega box ceo neway

其實到咗一定年紀，你哋係咪唔會考慮細過自己嘅男人

可以的
我朋友都試過

唔好意思講「先生/小姐，我地最少兩位架喎」

大家咁話
但仲未搵到人呀

冇錯！
一手隊啤一手食豆腐火腩飯

你講緊我?!
宜家已經係一舊大爛肉啦

megabox 應該少人啲

可免則免
你諗番你對佢有feel 時男仔會唔會係呢type

我接受到細兩年到啦
反而越大越唔介意
例如35 32 嗰啲又唔係太大問題咁

無呀
個日已經連J嘅心情都無
其實個排發生左啲事
我起屋企最後自己一個沖涼嘅時候喊左
自己一個聽歌
然後訓覺

有feel 既*

你唔係話未打算拍拖住咩?!

男人保鮮期長啲呀！

我反而係諗點解有口水唔吞左去
要lur出黎

呢d 多數係個男既介意

你令我諗起我自己一個人去主題公園....

每逢佳節
不過唔緊要，下個已經係中秋
仲有半年時間

咁又好似真係仲慘...定其實都係咁慘

麻甩仔正
不過麻甩女應該冇乜人欣賞

春姐叫我整啲口水味落枕頭, 咁會易訓啲(好似係)

邊有講過
有人啱就狗衝啦！

有聽過絲有諗過
仲一齊埋

如果真係夾，上下15年都得

你見唔到我帶埋女友過黎咩?!(舉起左手)

型爆呀！

我即時諗起個朋友
D 女仔個個都會fd zone 佢，仲會玩得好埋
但佢個人又識結他 又搞笑又玩得個人又caring
可惜個樣

因為成日會無自信，驚俾唔到將來，特別係大家仲係廿幾歲嘅時候

但我已經係一個"佬"啦

我又唔係咁介意喎
而且自己命格都講到明係配少妻
就當可以遷就佢多啲呢

有半年嘅休息時間...
夏天咁熱又有藉口比自己毒起屋企
正呀

我指介意個女仔大過佢

其實麻甩女我都覺得有可愛嘅地方呢～
有時見到啲麻甩女
都會有覺得"你又麻甩得幾搞笑㗎喎"嘅感覺
如果一齊都應該幾開心呢

咁不如直接搽起面?!

小鮮肉?!

係啦
如果唔夾
同年齡都唔夾呢～

無錯，因為驚女仔介意而卻步，但明明係鍾意

我見好多男仔其實無乜所謂
都有幾個追姐姐㗎

我自己依家就27 會覺得細過自己既女仔有d 傾唔到計 細三年已經有呢個感覺
唔知係咪關al dse 韓流之類事
同齡又怕chur 結婚 大既就有陰影唔考慮

其實鍾意就唔諗得咁多呢

你有咁嘅煩惱?!
我連女都未搵到
呢啲煩惱完全一丁點也沒有

個人太理性
會諗好多問題去block 住自己

哎

最大既煩惱係好難先識到一位異性

係唔係諗未來的野多，就好似大家夾唔夾
佢跟自己有無前途
自己配唔配做佢男友
自己能力如何
比唔比到幸福佢
跟住問多自己幾次之後就會叫自己照照鏡先

無錯就係咁 不過唔使照鏡

我都係咁，好耐之前中意過個女仔，但個教訓太大我忘記唔到，之後就算見到中意的人都怕左同佢一齊

識追一定追姐姐
利申，最大果位女友大我12年

我以前都係
但發覺原來無得到自己諗太多呢...

我身邊識到
但個個都有仔
今又係一樣....

哇，呢個有啲誇張

相處到？

無問題，甚至同居左一段時間
起碼我唔洗湊女咁
佢亦好放心去享受呢段關係

搵唔到個post

唔岩就唔害人

訓到自然醒好正啊

其實都真係
一直對人都無feel 所以一直single dog

咁你再識既係第二個女仔黎，唔好影射左佢個影子落去啦
去左另一個環境識既應該好唔同至係

新post留名

係呀
但今朝唔記得預先關俾個鬧鐘響醒左

之前都有個fd 同個大佢好多既女人一齊
我估佢係25 佢女友35咁上下
最後好似因為條女迫婚 散左

其實無feel就係無feel

話咩試下可能會有feel真係好自欺欺人

我自己知鍾意係咩感覺
所有有feel就有 ，無就點都無
當然有人會以條件行先
最緊要要了解自己到底想要咩

✋🏻今年27, 啱啱同拍咗8年幾嘅男朋友分開咗，一直相處都好好，同對方家人都冇問題，但原來佢嘅將來係冇我，佢話佢未玩夠

會唔會第一次出街就分到對對方有feel定無feel

27都仲好有吸引力嘅！

一放假就突然去得咁快

近排都有個弟弟追我
細我兩年到
但我已經接受唔到
過唔到自己既心理關口
不過前提係我對佢
都唔夠有feel

但冇左八年時間個男仔真係好仆街

我相信要搵到另一個唔難嘅，不過隨緣啦，
其實早啲知都好過遲啲先比人飛，都多謝佢咁坦白

起身喇喂 瞓到自然醒是最爽～～

細兩年唔係好多姐
你幾大先？

可能本身都無feel 26

個男嘅一樣用左八年時間
拍拖又唔係打工，邊有話做耐左一定有得升

其實對對下就一世
有幾多feel真係keep得耐
你呀爸呀媽都唔會係現在仲有戀愛感覺

我地同年

但會越來越躁，因為有無都無所謂，但又要對佢負責

洗唔洗發放埋仙氣出來先滿意?

咁你重好後生
唔使咁急要speed dating
你本身拍過幾次拖

終於得閒最下post

終於得閒追下post

真心羨慕公公婆婆兩個拖住手去拍拖

以前個年代思想唔同而家，比較保守

0次呀

咁會變成家人感情

好想係咁但未試過

其實出咗兩、三次都冇feel係咪可以拜拜

單獨出街前應該已經成日whatsapp
出街後會更確定個種感覺
Sorry1999

見得太多姊弟開始覺得年齡唔重要
但關我咩事

我係

咩原因 有無自己探究過？

如果無feel 好難會出第二、三次街
我自己係咁

係...... 但覺得用八年時間相處先得出呢個結論其實好唔理智

識到人唔洗去sd

喂...真毒們起身叫春啦

叫......春

我都想知到底點識

Ching 你明顯對個男仔無feel啦

唔使再出啦

其實點解25歲都未有男女朋友
圈子太窄？

出完幾次無feel我都唔會再主動約

因為樣衰
無女女鍾意....完

應該網上傾左一輪先約出街見

逼婚=完

如果淨係傾咗幾日 就約你出街又點睇

嚇死人地咩

春

春大大

咁應該要傾幾耐先岩？

三個月喇，我覺得，同等人地主動

男仔無得等人地主動啦

我男仔ma

起身叫春！

叫完再叫喇!

輪到我去瞓晏覺了，爽啊喂

大陸又熱又曬
仲要係戶外成朝
對討厭戶外活動既小毒毒係折磨

其實個個人睇法唔同
Wtsapp 作唔到準

起碼一頭半個月啦
除非好夾好啱key先會傾幾日就想約出嚟

無錯，暫時保持雙方神秘感

講得啱，大家都付出過感情同時間，只係估唔到曾經一齊討論過結婚點搞（例如唔擺酒，住佢屋企等宿舍。。。），但最後佢覺得自由係重要過我，唔想承擔個責任

中出呀！
好悶呀攤咗喺床一日

八年真係好長
不過佢要自由唔通成世唔結婚？

從來未試過傾幾日就約
始終太虛無啦上網嘅野

加油
上嚟叫下春好快過
我匿喺屋企成日好悶呀

我瞓醒完
同你個名match

我係女版嘅你
份人仲要毒

我冇feel 都會出
只要對方唔係太怪
因為我好悶

一來圈子
二來樣子

其他原因我都想知

早起的巴絲有春叫

好多人會約春姐出街

春春春

請問隊尾係邊

搵地方拿表先

真係冇 樣子問題 睇緊小丸子

今日好熱

上水啦Mandy

一間要開工

好累

蝻都唔排呀
民政事務處啲年曆都受歡迎過我

我都喺屋企熱緊
陣間食雪糕！

呢度大把人排隊約你啦春春

我幫你開工

你去玩啦

今日放假真好

你過黎大埔巡邏囉
今晚黎食飯

其實我作為男仔都唔明喎，有d乜野係拍拖可以玩但左婚就唔玩得

數字巴仲等緊你架

講呢D

岩岩去左飲茶
又幾好食架喎衰鬼

食咗咩

如果人地想追你 再出唔怕有誤會？

要番PT，變相放得星期六同日

試過因爲大家都岩傾 但我無feel
照繼續出左幾次
結果佢變左痴漢咁

但可能對方未必咁諗

經驗少 大家係咪好易知對方對你有意

佢做咗啲咩啊

通常唔係有意思先先會再去下一次街？

周圍同人講一齊左
我去左旅行2個月 每日都bb前bb後
叫左佢唔好咁叫都仲叫-.-
成日諗定我地將來咁 ...

可能係唔想同我結姐

好癲好痴線

你好 歡迎新人加入
請介紹下自己（講笑）

隨便9 up na

我都唔明，拍拖要盡男朋友嘅責任，可以去玩但要知自己有另一半，結咗婚都係一樣，只係多咗個承諾會同依個女人一生一世

好驚

直情有妄想症

毒撚飢渴得太耐真係可以好恐怖

都係普通廣東點心
但手製同即叫即蒸, 好食過香港好多
仲有隻有蛋既腸粉好撚正！

呢個世代
唔出軌已經係底線

如果搵到個識顧你感受
識避諱
已經是勁高分伴侶

拿, 我都係毒撚
但係我唔會咁痴線

B佢條毛

今日去左人地到攤住屍煲戲

個男仔最後一定好憎你

連痴線既機會都無
因為跟本約唔到人出街

時間上，我屋企人同我都冇迫婚或者催婚
金錢上，我係唔中意嘥錢擺酒，連求婚介指都唔需要佢買，因為我日常係唔會戴， 都係想香港影一輯相婚紗相姐
住屋上，可以裝修佢間房一齊住，或者3x歲夠分註冊就有宿舍

當佢同我講佢嘅諗法之後，我問佢如果大家繼續一齊，等到3x 歲夠分 簽張紙就有宿舍，你會唔會同我註冊？

佢話比唔到承諾我，驚應承咗之後做唔到

不要再說了

對方是囡？

我係女，佢係男

上得連登個個都有棍

Poor u
仲有時間

你同我情況一樣
但
女方拒絕我
話驚應承咗之後做唔到

最後被分手
原因
唔夠愛

你參考下
未必一樣

好似係

春！
啱啱瞓完晏覺

好似呀，我地最後都係分開咗

我都係，琴晚瞓得4個鐘
拜完山瞓個晏覺真係特別爽

召喚我嗎？

又嘥咗半日

真係好鍾意瞓晏覺

咁你有冇諗住復合，定已經放低咗，搵到另一個？
介唔介意一齊tg 傾下？
tg: mssimsim

好，tg 傾下

嘩....絲打咁勇就咁放低tg仲要唔加密

我覺得香港d公司都應該學大陸咁整個午睡時間

無
佢仲係間唔中會搵我
話佢現家好左無咁chur ga la
我個陣直接同佢講我驚左佢

我冇為意，不過是但啦，我都冇咩所謂

拜完山上黎又爆左1001

祝大家早日脫離此po

希望大家早日搵到幸福

真心係樣咩？
樣衰到冇女嘅level
我都係識一個咁大把

最多咪識個同level嘅女仔lo
眼高手低冇用ga wo

反而我覺得冇膽先係
點都好
10次總有一個中掛？

我係女
樣衰到冇仔
又冇膽

我都覺
太快真係追唔切呀

冇錯祝大家早日唔洗上嚟叫春

咁痴情
比佢知都好呀
等佢下個唔好重覆犯錯

試下打扮下？
化妝 + 衣著補救到好多
身邊好多我覺得柒嘅
透過呢兩樣 起碼變得順眼d
利申 仔

絲打真係好女人
純粹佢未定性
下個一定更好

我喺自己度攤屍

而家去食

我喺街度攤屍

已經有化下妝咁
衣著都係柒
不過真係冇人埋身
應該話環境內冇男人
玩app又好少傾到會出街

出現了 點樣喺街攤

去左踩黃車仔
攰到hihi

我都想知
我就通常係因為冇人約點都出下去

想問下 男仔望住個女仔由柒因爲化妝變到靚係咪覺得可以一試

大大

試過有人約出黎但係我冇膽
同覺得好似太快 所以冇出

咁講真唔熟一對一出黎真是幾老尷
如果大家都冇野講靜到太空咁真係唔知點算

hello

絲打覺得點先為止太快？

Dead air個下痛苦到

打扮下唔太摺就ok既 化妝就唔多掂
見住啲朋友由以前唔化/化淡妝變到見親都化濃妝好似老左好多咁

利申 唔鐘意見到化妝樣
利

但春春你出咗去冇下文定點？

又有下文嘅
不過唔係出pool

咁有啲人唔化又真係柒
不過唔化太濃

好似我咁

我份人比較眼角高
我覺得唔得
不過點解唔一試？
試下冇死
nth to lose

傾兩日就想約出黎個啲唔講
仲要睇埋傾得密唔密

之前有好似傾左大半個月？
其實係我自己本身淆開
同學巴打話齋兩個人出黎見面好尷
打字就叻啫 面對面就戇鳩鳩咁

我一對一多數吹到
一大班人先怕醜

好視乎兩邊有冇一個sociable 嘅人
冇真係好尷尬

嗰陣幾耐呀？
有啲識冇耐真係唔敢出

係咪個妝問題？
我以前都好似你咁諗
但係見u d女個妝其實ok
所以而家轉左睇法

我覺得就算靠個化妝有人追 會一齊
到最後你都會落妝俾佢睇
咁到時唔通又覺得條女唔得
一齊得除左樣仲有其他 到時係咪又去到性格高過樣好多？

定係化妝真係只係第一步 增加機會？

有啲識左三四日約我
都唔知當我咩

仲有啲
傾傾下sd 性感相

一對一要有個人主動同有話題就可以吹到
但最主要可能係怕被人覺得現實想像落差太大
一班人就會係習慣聽左先 適當時候先出下聲

交友app好多唔同目的嘅人
唔啱果個purpose咪end

睇下幾濃其實
有啲搽下粉改善下膚色，畫條眼線其實唔會好覺化咗

我係後者
第一印象幾緊要
之後我覺得唔太離譜/唔係喬裝is ok
因為我望靚女望望下都會覺得佢有d怪

我啲有仔嘅friend 叫我扮温柔咗先
一齊咗就算真一面比人睇到
一齊咗就冇咁易散

所以化妝呢啲都一樣
如果一齊咗係鐘意嘅
唔會因為落咗妝樣衰而飛掛
除非化到易容咁誇張

我覺得化妝純粹俾個好啲嘅第一印象人

扮黎做咩
要扮就假
見到真相就散仲衰

扮溫柔呀小鳥依人呢個真係唔得
做唔到自己好辛苦
化妝都仲可以係自己開心下

雖然我係唔化開妝

乜啲人咁進取
我輸在起跑線

有次傾傾下
知我有運動

就係咁sd 底衫相黎

問我點減好，身材好唔好

伏

你有冇SD番比佢

性格唔好話扮
應該話對唔同人
就有唔同🤔
正如你唔會對一個陌生人好熱情

冇
我沒自信

咁佢身材好唔好先

我以前見過佢真身就覺得化左妝既佢好唔慣 咪特別係化濃妝嗰啲囉
仲搽埋深色指甲油

唐代美女

楊貴妃

梗係有自信先敢sd俾你啦

其實係，拎左張入場劵先有機會慢慢了解，唔係點解咁多人講ur face ur fate

濃妝真係不了 唔知點解見到女仔化濃妝會有少少反感

係, 就算你性格幾好, 都要有一副唔會令人抗拒既尊容先, 人地先會有興趣了解落去

係 我對陌生人好冷淡

勁多男人鐘意

係咩
我睇你個名覺得充滿霸氣

食飽了

太濃好假喎

咪係
好多明明都分唔到濃淡妝

淡妝係ok啲既 咁一定係性格最重要啦

畫眼線係都可以既

咁我係冇J巴

個人覺得....假眼睫毛/大眼仔/粗眼線就毫無疑問係濃妝

男人：淡妝當素顏

真心咩？
我都唔中意濃妝
反而我覺得係濃妝果d人
衣著都比較hot姐

好靜

邊忽見到有霸氣 除左我叫自己朕既時候

咪係 植晒眼睫毛叫淡妝

眼線都唔畫得既話你簡唔到女會

好怕尷尬

我相反
單對單真係唔知講咩好
我對住唔熟嘅女仔fd都係咁

姐係想要天生麗質嘅囡囡囉

係佢哋以為係天生麗質嘅女女

天生麗質既已經唔多
仲要俾你識到
仲要大家都鍾意

就快單身

hi all

有時相處落會覺得有d 女仔靚左
係咪所謂腦補

ching咁夜先上水

即係九成都化
咁又唔係乜都唔俾化既

我都識人唔化
不過天生皮膚好嗰啲

性格搭救可能係

月光！

好撚靚仔做乜要分手呀？

冇錯
可能分唔出化咗同冇化

春！

放假放到悶
好折墮

大眼仔都可以好自然
但係假眼睫毛就真係好浮誇 外國先carry 到

其實會唔會係唔化所以先皮膚好？

呢d叫內在美呀ching

我唔悶喎

因為好唔開心

圍住唔開心

做咩事
講嚟聽下

皮膚好唔好又天生嘅
我未化嗰陣都唔係好咖啦

唔係度講了

好啦
隔住個moon 唔知點幫你
有需要就發洩下啦

圍住爐先

係隔離見到係咪去唔成金門定廈門
唔好唔開心啦聽日會好天㗎

其實我覺得女大男小呢個配搭
最主要係要克服到男生心智一般比女生年輕嘅問題
20歲嘅男仔心智大概才接近13,4歲嘅女仔
25歲嘅男仔心智大概才接近18歲嘅女仔
呢個情況好容易令到女方成日都好似要湊仔咁
其實長期都幾攰...

訓醒
上水叫下春

落假眼睫毛要配合晒成個眼妝
包括眼線同眼影等等
如果唔係就會覺得好浮誇呢

單身

我都問過呢個問題
不過有啲女仔真係唔化皮膚都好差
但無疑化左妝
皮膚一定係會差左呢～

感冒巴咁留意人

所以女生幾時都係護膚最重要

訓到夜晚12點

long time no see

愈老都會

呢個時間瞓醒
咁就嘥咗一日

曬得太陽多又會

Same

暖男
我都睇咗，不過睇唔明

但係護極都係枯

有啲女仔乜都唔做皮膚都好靚
我天生痘皮點保養都會爆瘡

不要說了
不停爆瘡！！！

我...
係會爆瘡嗰啲，已經用好多錢保養啦

施主
依晚生愚見
你係缺乏愛情滋潤呀

你呢兩日又食左啲咩好野呀?!

我由細到大都唔太生粒粒 但呢一兩年真係差左好多 好傷心

你...你...
命中要害呀
野生的叫春倒下

打 beeno ，之後冇啦
真毒

7點幾先開始訓啫

起碼你後生唔生粒粒
已經好幸福啦
好耐冇白滑過

我又何嘗唔係

爆瘡真係死敵黎!!

係咪用錯野

幾年前好似內分泌定荷爾蒙失調
搞到皮膚差到冇人有
不停咁生

留名先🐻

我試過啦，戒口早d訓，食清淡

嗰期咁做冇乜效
後尾搞極都搞唔好
就唔撚理算啦 放棄狀態

到依家就唔知點解好返好多 得返d印

防曬要日日用，食小d豉油，夜晚用去印精華

有時就夜晚敷下mask咋
唉，順其自然吧

我中三又係咁
爆到痴線，醫生都睇過
但之後無啦啦又冇事

不過而家好多印

有冇去印介紹

死啦 好鐘意豉油

有冇進展！

女仔都話可以化妝遮下啲印呀

同求

唔好亂full mask
我個時試過咁，後來發現係用錯野，搞到毛囊發炎

無

男仔都可以用下遮瑕膏呀！

冇理
因為我係用我呀妹嗰啲，佢買乜我就用乜

我都試過用啲濕鳩韓國面膜
搞到睇醫生食咗抗生素半年

我呢啲麻甩佬
都係唔好搞咁多嘢啦

我用nuskin,其他咩都唔用，又平

我三十二呀！

我用gelplus

32你好！

唔洗刻意搞嘅
但行出嚟最緊要整整齊齊！

好得閒塭下先
我有一粒粒紅印

單身女？

呢個我都有用

係既
作為一個油頭毒J
難呀

油頭唔緊要！
日日洗頭就ok

我都好撚油
要朝朝洗頭
又要用dry shampoo

所以我染左頭髮
染完D頭髮乾好多

之前訓醒覺真係好油好蹋

我都因為又染又漂個頭似草
不過啲陰仲係笠

漂好傷頭髮㗎wo

可以電一電前面陰

天生麗質

攰到食完飯訓左
岩岩追個熱門po追到心寒
無啦啦有人貼恐怖圖嚇撚死
而家訓唔番

施主
晚生幫你祈個福,種個生機
就自然能覓得天賜良願
歡喜價港幣$999,999

怪事 自殺嗰個？

99.9999999就俾得起

我都比較少生
不過皮膚同我個人一樣咁乾
就算飲多左水 搽哂保濕都好似唔夠潤

打邊爐有幾毒呀?!
btw睇黎你又食左好多肥牛?!

個個我又係睇到驚
不過啱啱係睇坐標msg個個
追追下有恐怖圖
個心離一離唔硬追落去

之前日日夾夾到爛，而家剪咗佢算啦

貼恐怖圖正仆街
不過我唔敢追 膽小

紮馬尾算啦
簡單方便快捷

會唔會係壓力大呀????
我見有朋友都係出左黎做野
壓力大所以皮膚差左好多

膽小
不了

仲貴過數字巴個speed dating
咁我去SD 算啦

可能係，臨中學畢業前

巴打你用咩mask?
年紀大了
都想試下

咪係
個標題冇寫啲咩 係入到去先知咪追
我都係垃圾平日唔睇鬼片唔聽鬼故:

但係唔會個人油笠笠好正
係老咗會易啲出紋，不過有保養唔怕
搽完cream 再用油鎖水

你一睇就知係重口味嘅朋友

記得剪指甲

係
男人嘅班同豆真係無得遮

同屋企咋
冇喎今舖食魚

試下留長番啲陰佢？

我都唔敢睇鬼片 驚到pk

咁恐怖
但咩事搞到醫生要開抗生素咁誇張???
發炎???

竟然係嗰個！我都追緊！
不過我中過太多次伏
已經較咗唔會load 圖

小弟33

我面圓
紮馬尾真係自暴其圓

春有冇推介
以前成日覺得二頭都係青春唔駛放咁多錢落去保養
細路女唔識世界

好在我無睇中間個啲

有童年陰影
仲要幻想太好 睇文字都播片咁
然後不斷loop

唔係點顯得對神明嘅誠意呢～

呢樣我覺得自己幾好既
因為我從來唔留長指甲

長小小已經有強逼症剪左佢

我都好驚，一定唔睇鬼同所有有血嘅野
不過呢啲我又好鐘意追

原來有得較
仆街嚇到我
如果唔係呢啲我都幾鍾意睇呢啲野
一路睇一路起雞皮

呢啲叫個人特色

樣子重口味唔代表口味重口味

利申：真係好重口味

去SD一陣配中數字巴打
會後悔莫及的

春怕血？
血我又ok 核突都ok
只要唔係鬼就得
又要驚又要睇咪我地呢啲

咁要諗方法比自己舒解下壓力呢～
因為我發覺好多身邊問題都係壓力搞出黎

男人留指甲好核突

係
但識唔少人都有留長指甲

成日頂唔順，而家仲係齊陰 成個低能耳咁

你媽媽睇黎煮野食好叻咁喎
羨慕呀
我媽媽想食乜剩係識開口講....

鹹豐年前既事黎lu～
算叫過左去

塊面一粒粒
平時暗瘡會謝
但係嗰啲唔會

圓面人有福氣呢～

典型又要驚又要睇

我諗玫瑰果油會幾好，去印嘅話
其他我就唔識啦 我皮膚差唔好信我
我而家勁油，但又比人話乾

我唔係講你個樣呢～
係見你咁鍾意食肉所以覺得係咋
不過你認左我會記住了

諗起書面語達人嗰個post

放心
其實大部分女仔都係咁
我啲女同事都叫我幫手睇恐怖野
搵我做白老鼠

感覺好唔整潔吧

快啲教返！
以前我係慢慢碌落去睇嘅
之後而家睇正負皮就知邊張係恐怖圖

我都好鐘意
又個心又好寒

面圓呢個特色真係

我反而覺得齊陰都幾襯你喎
有咁差咩?!
因為齊陰好蝦人剪
你算幾襯了

我試過因為壓力太大狂掉髮
個時真係怕掉到禿頭

可能係荀盤
係大家嘥咗三萬八啫

與眾不同

哦....免疫力失調.....恐怖
好在宜家好返

好想一睹芳容

好怕
我睇戲都睇唔到2b級

係 攞嚟驚

太乾乜會油囉

我地.......出街食咖咋
冇住家飯

我都面圓
但我信都唔係好樣衰姐
雖然可能係我自己"自我感覺良好"左

佢以條件計擺明係筍盤啦
我啲女同事都成日話要搵個有樓嘅男人嫁左去
佢仲要屋企做生意
差啲想介紹佢比我同事識
叫佢個3萬8比我算了

啱！
而家唔係咪得！ 着手睇下點去印仲好

讚錯左
屋企完全唔煮飯???

有
不過由於唔洗夾夠方便
我都係唔理佢鳥

2B級...好恐怖咩?!
不過3級恐怖片我試過睇到嘔

利申: 本身已經唔舒服

嘩呢個要小心
男人禿頭又係大忌

千祈唔好睹
柒頭來

每日起身set頭又化妝的確好花時間
所以我覺得女生好利害

你都叫面圓咩
咁我係月亮

係呀
我個下真係驚㗎
好在之後無再咁掉髮了

可惜天生額高

你呃人
幹悶巴都對你正皮左咯

我大左剪過一次陰就冇再剪 啲頭毛會孿哂

不過就黎又夏天好難有動力去留長啲陰就真

你記得咁清楚嘅！
介紹啦造福人群

吹呀吹
讓這風吹~~~

如果日後禿既話
我會選擇鏟光or光頭

唔煮 除咗星期六日

我一有血就不行
睇到嘔咁誇

會唔會其實係太乾所以先出油呀？
之前想睇美容po見絲打成日叫人去ipsa做測試都好想去 但好驚俾人sell野

我係成個頭都圓
除左因為BB時阿媽係咁叫我訓覺
結果訓扁左個後腦外
我個頭嘅圓好比地球同月亮
加上又肥嘟嘟
細個係咁比啲大媽meet我塊面呀

比個心理凖備你啫

較完入番去即刻block左個仆街

如果呢個世界上滿分係一百分
我相信會比一萬分
阿們

飛雲！

我都想攣
我塌到pk 面又要肥
我頭髮又長得好慢

哈哈，結果好快會揭曉

啱
Skin head / 鏟好過苟延殘喘

我啲同事都烈女黎
會返黎殺死我
呢3萬8代價太大了
你有無絲打介紹比佢呀?

哇哇哇
難道樓主係只應天上有既女仔？

你會唔會暈

我都係
加上我個頭圓
應該都好睇

戴返頂帽，得左

但搽好潤嘅嘢又會爆油
我做過 結果擺低咗千幾蚊
冇hard sell 嘅不過

咩料個形容咁生動

繼續吹
吹大啲

大有人在

除左怕比人歧視，我一早已冇所謂

認住我
最肥嗰隻絲就係我

我以前細個曾經想做醫生
但有次去診所等睇醫生時
見到有個病人隻腳爛晒發炎出晒血水
好恐怖
加上我發覺我敢切肉炒菜
但唔敢殺雞....
個下我就知我做唔到醫生了

個次嘔係因為本身已經食到好滯
可能因為堅驚
所以一去廁所個下就嘔左出黎

我冇呀 我都唔識女女係單身嘅！

最怕又污糟又長嗰啲
見到都打個凸

i dont believe it

我地成日互相伏大家

又唔會
不過試過掩眼掩咗成場
嘥錢

三十二三對男人嚟講仲係盛年呀！

直情係萬中無一
傾國傾城
顛倒眾生
閉月羞花
沉魚落雁之美

要剪頭髮💇‍♂️，唔好太長

好恐怖
覺得醫生好勁除咗好醒又要天生唔怕呢啲

係咪有畫面先?!

除咗讚你中文好之外
你冇句真呀

Oh～
聽到你既形容
我已經深深墮入愛河了
愛，原來就是這樣的
OhohOh

原來情況同我一樣

同埋唔好有味

我都係喎
都唔知啲人自己點忍....

你地女仔唔係鍾意掩住隻眼
又留返條"la"咁姊嘅咩?!

成個老餅咁啦

比個機會你
當你冇講過

仲有呢～
醫生嘅職業係"唔錯得"
錯左就唔係比人小咁簡單
分分鍾會無命
要做人唔錯真係好難

之前有個男仔追我，嚇到我死，
唔剪頭髮，長期有頭皮，有臭味
唔剪指甲，牙齒上永遠有野係到
日日同一套衫，鞋，袋，外套一樣

我明明唔講大話的

樓主竟然肯俾機會我呢啲毒J

好開心呀，今晚宵夜我既

係咪好期待先?!

呢啲真係唔知點講好

太有自信？

好期待呀，搞到依家訓唔著喇

help....有畫面.....
其實我覺得有臭狐已經好屈
仲要中咁多樣...

你就好啦！
佢都唔理我呢啲毒L

盡情FF下

可能我一廂情願咋

good luck呀巴打

我都好想目睹
俾個機會我

春啊春啊春

係啊花生絲我都係咁
係因為好乾所以少生
但乾到龜裂咁呀而家

都work work地！

春春春春春

肌研極潤系列好用呀

好癲呀
你最後點令佢放棄呀

乾到前日頂唔順去左買保濕精華
希望有用啦

開頭用覺得好似幾好
用用下覺得肌研唔得

係米痴線架，老夫子都唔會係咁喇

肌研

我要用埋油 之前甩晒皮

我嚇到工唔夠膽返！
我搵中間人同佢講，叫佢放過我

我經歷過，所以我信

肌研開頭ok,但用左兩個月就開始唔夠

佢仲要同我講，唔覺得自己有問題，覺得好乾淨 但個頭永遠有雪花

未表白前，係fd黎，有溫馨提示過，叫佢執執，
佢話：我sell內心，唔係外表

真係辛苦你

好可怕

基然水唔係好出名？

咁內心點

佢咁既樣，我無興趣了解佢內心

毒撚真係好可怕
然後溝唔到又話人係雞
但好心執下自己先啦
唔好話靚仔 起碼整齊清潔先

哇個post推得好快

你用緊

有無正常既毒撚

我想護膚
但唔識

你搵我

推得好快啊

佢係我讀書識架，大家係同學，原來佢一直同人講我係佢女朋友，plan緊結婚，我完全唔知情！仲有我以拒絕佢，佢話我呃佢感情

我買衫會同色同款買幾件

我想同佢講

唉，我以家都唔知點，佢周圍唱緊我

我都會，但唔會日日都都係同一set

冇去過 唔知係點

你了唔了解自己皮膚狀況先

好開心 等我下星期試下

痴得好交關
你啲fd知唔知你係受害者？

唔了解
出黎做野先生豆豆
以前冇

我識左佢四年，但係我唔知佢係我背後講咁多嘢！完全唔知佢同人講我係佢未婚妻！之後用身邊啲男同學唔好接近我！即係我而家知佢咁痴線我咪避開佢囉！

仲要係其他男同學同我講返我先知發生咩事！

你形容下你皮膚係點

各位起身未啊

起咗喺床

屌 好痴線！除咗嘔心仲趕客等冇人埋身
要好好保護自己呀

起碼你白滑過
見到啲人長期冇豆豆好羨慕

之前有個同事日日同一set
但係又冇味
唔知佢係天生異稟定同款幾件

我唔夠膽

推爆佢推爆佢

Agger
樣其次，因為控制唔到
但個人衛生控制到咖嘛！
你咁撚污糟，就算比你係靚仔都唔開胃啦屌

我勁驚

出黎感覺一定要乾淨

叫春

我掉轉呀
唔算好乾
但係好多瘡好核突呀

毒撚真係唔好學人識女仔

如果你地鍾意左個女仔，你會唔會同佢講，好撚想同你扑野，幾錢Q

春呀！我要春！

絲打我可以比啲自信你

係，最後一句無feel 或者唔啱timing 收你皮

你有無睇下中醫，問下咩事

你地兩個做乜啫

你要咗啦

而家你同佢有冇機會見到呀

我讀書嗰陣時係剝咗殼嘅雞蛋
零毛孔零暗瘡零黑頭

浩然出現了 ！

呀！
好悶，又唔敢約friend 反正都係比人拒絕

淨係認鳩真，玻璃心都夠嚇走人

咁你d男同學有無信過個毒撚
成件事真係好癲

我返緊工

唔敢啦，除非佢自製機會囉

點樣唔得法????

要用靚野

我起火車度笑左

好型呀
但佢除左整潔度有問題外
其他有無野先?

佢地都唔愛基然水呀

佢當然用緊啦～
仲晚晚用

正常就唔叫毒L啦

剛剛唱完

好痴線呀…未婚妻.....
佢究竟FF左去邊呀?!
你比左message佢?!

肛門男士專用架

早晨

有呀，大我11年囉，搵錢小過我，佢搵11k

利申我25-

比你啦～
春春春春春

睇完令他人無晒自信

乜就係囉
都比左5個春佢
仲咁貪心

我地約你你唔黎

唱早k?

基然極潤滋潤肛門?!

11k 咁佢真係好有自信

學！開班！

唔會啦

又唔係嘅
首先唔好好高騖遠
識下我呢啲豬西
同埋追人嗰陣唔好咁死纏難打

你偽毒

佢話佢肯要我，算係咁

佢做邊行呀
搵11k咁少?!
保安都唔止喎....

印好撚難搞呀點好

正常鐘唔鐘意都好都唔會問啦

係呀

有架 我識個好正常既毒撚！

佢返文職

肥矮窮毒柒係度

11k

印其實要時間先退，用防曬呀

係呀
識春姐一個夠啦
你好

Metoo

暗瘡生完就留印
諗住去印佢又係其他地方度爆
生生不息

11K唔夠養家呢....

樓主

污糟真係唔撚得

你點知我係例外㗎?!

我搵30k up 都唔敢溝女
自信方面真係要學下佢

嘩浩然哥上水!

所以毒撚真係切忌有自信呀

我都係呀屌 而家

約我！

佢個個仲要係經典

當你雞咩

我話唔肯捱，佢即話我貪錢港女，奶洋狗

點解要叫我哥

你仲會理佢果下好野

呢條毒撚真係好痴線

通常咁講得 真人都唔係

相反

話自己正常樣既就

心情差，時間都流得慢d

基本上你唔使同佢再對話
Block佢算啦

我睇唔透有咩人會咁問

做乜心情差呀？
好苦悶呀屌

我搵30k 果期忙到無時間無心情溝女，e 家轉左入公營有時間但人工得番15k 又窮到唔敢溝女

係咪得呀

連登m 記圖
不過我個樣係童顏 加埋身高成日比人當20歲
其實就27

唉，唔識講，總知都係毒撚太上心啦

你sure洗面乾淨？

春大大
我地都比人拒絕

唔會話人雞 私文
有做 gym 有啲肌肉
乾淨 私文
有樓
一樣無女

無理啦，我表白完，我即刻唔理佢啦，嚇到命都無

洗得好乾淨啦
爆瘡其實真係個人體質問題

正常嘅毒撚好似都有女

呢d 應該有女埋身但自己唔想多
識一個

溝學生妹
又唔會太諗你揾幾多嗰啲

搞到我唔敢認自己正常

你.....係咪眼角高咋

我唔識人冇女呀
我唔識人冇仔呀

我表姐29歲單身 剛分手

溝通唔到
試過同個細6年既傾都唔多傾到野
因為我心理年齡好似又老過我實際

介紹比呢度啲巴打

斯文
巴打你不如改善下內涵先
rather than 外在

知道有幾個case都係三十出頭男仔同學生妹拍拖
成熟男人市場極大呀各位巴打們

我都已經好保養但都冇用
做facial 痛到仆街
唔做一排就爆過

搵個多印過你的男朋友

同意 呢d唔關洗面事 當然洗面緊要 不過其實都係要食藥先得

羨慕

一定係搵我

講唔講得咩事
29散都幾慘
社會一般覺得30要結婚

邊度識

所以我係等人約

真毒嘅命運
又要毒一日

叫春engine正常運作

「性格不合」 成日鬧交囉 我表姐脾氣又係差d既

點識傢，求教學

社交engine 全面癱瘓

冇錯
除咗小學冇試過

我就係多印 搞到唔化妝唔得

獨自出去影相

今明二日全面係屋企攤屍

出街喇大神

係 好返少少第道又生

以我所知
佢地好似係玩cosplay 同音樂識到學生妹

11k喺香港真係好少
自己一個都算
要養父母，再加女朋友/老婆點得

自己一個都唔掂啦？

咪係 但係有幾多後生仔會鐘意老女人

以後唔敢約了

心心相印

因為發現左自己原來係偽毒呢個事實?

我要正負一兩年， 太大太細都驚有代溝

係
有個老師三十幾結婚
已經比人話好遲

(個friend. 今年結)

屌你啦， 冇心情講笑

呢個時候唯有認自己係港女啦
11k養自己都難啦點養屋企

寧願早d飛好過
條女唔知點算

果然我連自稱毒撚嘅資格都未有

戒口啦，早d訓

做咩心情差呀

你都唔係港女啦，11k 真係有點兒那個

會溝通唔到喎...

上心的毒撚 ...

唉....我個啲結埋婚了

又唔洗擔心嘅
正常樣嘅
轉眼又下一春啦

為何還未看開 ...

x 2呀

做Facial係痛㗎咩?!
點解我啲fd話係舒服嘅?!

其實個樣呃到人就無問題
識個三十歲同24歲差唔多樣
佢講我先知咁大

我....30散

1年我覺得好難

我自己搵13k,都覺得小，進修緊，希望搵多d!

11k 應該係d 低學歷做文職先offer 到

男定女， 有d 上進心喎

其實印唔難退，你肯唔肯定自己自己咩原因生先

我自己慳成咁
每月自己洗+家用都無一皮啦...

女啦

笑左

果然有要度

冇街去呀

去9行

又係
個樣生得後生真係好屈

搵個搵30k嘅男友

懶

唔敢啦，距離差咁遠，有20k,都偷笑啦，我搵錢小佢咁多

唔好咁懶啦

話做朋友就已經當正朋友咁

無chur架喇，點知依家連朋友都唔想做，我就真係唔知想點

毒男努力工作，三年，五年，七年過去了，依然單身。但他終於達成了心願，成為高收入人仕 － 月薪達二萬零五百蚊。

無 feel, 錯timing, 萬能答案

男仔又好少會嫌個女仔搵錢少既

點算

今年今日二萬都唔係高收入了
篇文要update

應該唔算
啲FD成日話我鍾意個啲唔靚

轉頭冇嘢做應該又瞓

sor 手快快打錯字

我覺得其實都會
特別係搵得少又用得多果d

識過個得中三grad 程度
發現真係溝通唔到 msg 打字都打錯字

11k 本身唔係問題，問題係佢做左野咁耐都仲係搵緊11k, 一個人稍為有少少上進心進修下都唔只呢個數啦

佢篇文個"高收入人士"其真係諷刺黎， 唔係真係話佢高收入

浪費左一日喇

然後成個假期就係訓覺同連登無限loop

係 fg 11k就話啫
人哋唔嫌棄自己都會想搵多啲啦

Yes!!所以點解要咁努力向上爬

咁我琴日有出街嘅

咁呢個又真係差距大左d

春，留意左你好耐
你真係好幽默

我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍

錯 應該係100倍先岩

估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力

我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀

塞返落個肚到

你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

我都有，不過係同屋企人去拜山

但我覺得溝女唔係睇番幾多k
係睇你present 到自己搵幾多k
搵50k 都可以過到窮人咁既生活
D 女唔會知

想約人玩switch overcook
但發現無人可以約....

唔係present 俾人睇 ,而係自尊心問題

LM

會有囉

起碼我唔會嫌先啦，最緊要係自己照顧到自己生活，話知你搵1k

搵1k同照顧自己生活.......

冇feel 呢樣野

其實唔係藉口

I know that feel

Agger, 自己搞掂到自己就得，我覺得女仔搵20k 已經好ok

我！
之前想買overcooked
個frd 話，要同人玩先好玩咖喎

我就擺低咗

誇張d 既比喻姐

我都未去過想試下

太大差距都唔好 會好大壓力我覺得

冇feel就係冇feel

餐餐食m記，唔出街，過隱居生活可能得

唔知點解我已經將冇feel 呢樣野自動map左落樣子問題

1k

真係唔關事

針清好L痛

唔關事
有d人可以對靚仔冇
但柒d 嘅就有
好難講呢d

就算唔關事，都係會自動腦補左係樣子問題，我明

買呀 我嚟玩

剛進來，看到，好奇問個問題

你們說不會介意11k

但男方會有壓力，所以就努力

現在就25k了，但時間一星期只能星期日有空(有時候還要出去工作)

你會怎樣選？

屌佢老母啦無feel

依家叫你同我一齊咩？做朋友咋屌你老母，做朋友都講feel？仆街啦臭閪

我以前keep住做,以家唔洗做

其實清潔同用岩野就唔會生

就黎又1001

問題已經好明顯啦

請解釋

Mon post 等開新

即係你唔好當人地肯做你朋友係必然
唔做就臭閪
因為唔係個個都做到朋友嘅

輕輕一推

搵13k,仲進修緊（high dip),黎緊讀理degree,

165高，120，小小肥，25歲
係咪再瘦d就有男朋友？

其實毒撚一個...

咁多人一個唱k